其實有冇人識林太真人？

唔知佢點睇自己做咗網絡紅人？

留名等睇有人認係佢sp

識林生

但唔熟

佢依家一開二了

幾時開二架？